［砌女女求評］打機用

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $328
Corsair RMx Series™ RM550x 80Plus Gold 550W Fully-Modular PSU $860
Gigabyte GA-X99-Ultra Gaming ATX $2799
G.SKILL Ripjaws V Series DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 $970
Intel® Core™ Broadwell-E i7-6800K 3.4GHz 15M Cache 6 Core 12 Thread LGA2011-3 $3250
Gigabyte GeForce GTX1070 G1 Gaming 8GB GDDR5 $3340
Cooler Master Hyper 212 LED $258
Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB $675
NZXT Phantom 530 PC Gaming ATX Case - Black $1050
24215 ASUS PCE-AC56 802.11ac Dual-band Wireless-AC1300 PCI-E Adapter $399

暫時得OW同BF1打緊

睇落好正

利申唔識砌機

加一 都係睇下人地d list 之後就係可加（不）可減機制

我係接近完全唔明

淨係識ram cpu display harddisk 呢d行野

同埋唔知點揀好

係做功課之前 我仲停留係i7第3代

可以考慮asus rog塊x99，外觀靚啲而且有埋wireless，咁就唔駛加張adaptor多啲位

btw 其實咁勁塊版同U打BF1好少會用到，有冇諗過擺多啲落display

特登放係版同u度 其實係怕幾年後如果有咩要upgrade特登up埋塊版
加多張adaptor又好似真係除褲放屁

R5e10 la

其實你都買到上6800k就唔需要考慮升級果時個問題
可能用到壞先換都仲得
去到X99我都推薦ASUS Strix
R5E10硬係覺得得個貴字

玩埋自組水啦

x99 ram用返 quad channel kit 啦

212壓唔壓到6800k

用Noctua NH-D15S較好吧